<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Gablestone Quest</string>
    <string name="stone_detail">Details</string>
    <string name="title_activity_clue_detail_activiy">Details</string>
    <string name="gablestone_1">Zwei Stühle</string>
    <string name="gablestone_2">Ruderboot</string>
    <string name="gablestone_3">Bauer</string>
    <string name="gablestone_4">Die Linde</string>
    <string name="gablestone_5">Das Kutschhaus</string>
    <string name="gablestone_6">Pferdestall</string>
    <string name="gablestone_7">Papierfabrik</string>
    <string name="gablestone_8">Roter Hut</string>
    <string name="gablestone_9">Sanduhr</string>
    <string name="gablestone_10">Bierbrauer</string>
    <string name="gablestone_11">Der junge Zimmerman</string>
    <string name="gablestone_12">Strahlende Sonne</string>
    <string name="gablestone_13">Bienenstock</string>
    <string name="gablestone_14">Bäcker</string>
    <string name="gablestone_15">Schmied</string>
    <string name="gablestone_16">Gekrönte Lilien</string>
    <string name="gablestone_17">Verschwundene Häuser</string>
    <string name="gablestone_18">Boot mit 3 Männern</string>
    <string name="gablestone_19">Fortuna</string>
    <string name="gablestone_20">Fuchs und Krabbe</string>
    <string name="about_gable_stones">Traditionell wurden Häuser und Herrenhäuser mit Giebelsteinen verziert: geschnitzte und bemalte Steintafeln, die an der Fassade befestigt wurden.\nBevor Amsterdam Straßennamen und Hausnummern einführte, wurde ein Gebäude mit Hilfe seines Giebelsteis identifiziert.\nEin Giebelstein gibt Auskunft über den (ehemaligen) Besitzer, seinen Beruf oder seinen Glauben.\nErkunden Sie Amsterdam und erleben Sie in die reiche Geschichte auf eine einzigartige und unvergessliche Weise.</string>
    <string name="action_settings">Info</string>
    <string name="explanation">Folgen Sie der Route und finden Sie die speziellen Giebelsteine. Die Suche führt Sie durch malerische Straßen und entlang idyllischer Kanäle.\n             Entdecken Sie versteckte architektonische Besonderheiten und genießen Sie das einzigartige Ambiente des historischen Zentrums von Amsterdam.</string>
    <string name="fragment_mission">Route</string>
    <string name="fragment_map">Plan</string>
    <string name="fragment_about">Mehr info</string>
    <string name="intro_enjoy">Entdecken und Genießen</string>
    <string name="topic_tour">Willkommen bei der Suche nach Giebelsteinen in Amsterdam</string>
    <string name="welcome_msg">Folgen Sie der Route und finden Sie alle Giebelsteine.</string>
    <string name="intro_title">Mehr über Giebelsteine</string>
    <string name="quest_highlights">Höhepunkte</string>
    <string name="text_gablestones_info">Traditionell wurden Häuser und Herrenhäuser mit Giebelsteinen verziert: behauene und bemalte Steintafeln, die an der Fassade befestigt wurden.\nBevor Amsterdam Straßennamen und Hausnummern einführte, wurde ein Gebäude mit Hilfe seines Giebelsteis identifiziert.</string>
    <string name="quest_explanation">Ihre Tour beginnt in der Brouwersgracht und führt Sie durch den Jordaan Bezirk.\nFolgen Sie der Route und entdecken Sie besondere Giebelsteine.\nIhre Suche wird ihnen eine neue Perspektive auf die Stadt geben, während Sie durch malerische Straßen und entlang idyllischer Kanäle schlendern, um Ihren nächsten Giebelstein zu finden.\nEntdecken Sie besondere Giebelsteine, architektonische Schätze und genießen Sie das einzigartige Ambiente von Amsterdams historisches Zentrum.</string>
    <string name="duration_in_hours">ca. 2,5 Stunden</string>
    <string name="locate_on_map">Karte</string>
    <string name="click_on_img">Klicken Sie, um das Bild im Vollbild zu sehen</string>
    <string name="stone_located">Gratulation - Sie haben den Giebelstein gefunden!</string>
    <string name="stone_too_far">Hier ist es noch nicht - suchen Sie weiter</string>
    <string name="app_tour_slides">So funktioniert es</string>
    <string name="play_again">Nochmal</string>
    <string name="play_again_desc">Um die Erklärung nochmals zu sehen, klicken Sie auf: Settings - So funktioniert es</string>
    <string name="start">Verstanden</string>
    <string name="skip">Überspringen</string>
    <string name="slide_1_desc">Folgen Sie der Route, finden Sie alle Giebelsteine und entdecken Sie einzigartige Details der Geschichte Amsterdams. Erkunden Sie die Amsterdam auf eine einzigartige und unvergessliche Weise.</string>
    <string name="slide_1_title">Giebelsteine Amsterdam</string>
    <string name="slide_2_desc">Erfahren Sie mehr über Giebelsteine und die Geschichten, die der Stein über die ehemaligen Besizter und das Leben in Amsterdam erzählt.</string>
    <string name="slide_2_title">Erfahren Sie mehr über das historische Amsterdam</string>
    <string name="slide_3_desc">Sobald Sie einen Giebelstein gefunden haben, drücken Sie auf den grünen \"check\" Button.</string>
    <string name="slide_3_title">Gefunden</string>
    <string name="slide_4_desc">Verwenden Sie den \"Finde mich\" Button um Ihren Standort zu bestimmen, und den Weg zum folgenden Giebelstein zu finden.</string>
    <string name="slide_4_title">Wo befinde ich mich?</string>
    <string name="all_stones_located">Herzlichen Glückwunsch - Sie haben alle Giebelsteine der Tour gefunden!</string>
    <string name="please_leave_rating">Wir hoffen, Sie haben die Tour genossen. Bitte teilen Sie Ihre Erfahrungen im Google Play Store - Danke!</string>
    <string name="title_activity_confetti">Herzlichen Glückwunsch</string>
    <string name="intro_end">Ende:</string>
    <string name="intro_distance">Distanz:</string>
    <string name="intro_time">Dauer:</string>
    <string name="intro_time_hours">2,5 Stunden</string>
    <string name="next">WEITER</string>
</resources>